FBI證實：一名中國研究員因欺詐被審問後進入三藩市中國領事館，之後沒有出來

該名中國研究院，入境美國時候涉嫌隱瞞自己與中國軍方大學的關係，因欺詐被FBI審問。之後該研究院就進入三藩市中國領事館，之後沒有出來。
此信息來自FBI在7月20日提交給法庭的文件。
法庭文件：

難怪特朗普話可能會有更多領事館被關！

點解我會寫錯研究「員」

研究'員'

支那拼音

人哋美國宣布前都比晒時間你走

未偷到，唔準回國？

Hi, Tang Juan, do you go to school by bus?

根本所有高學歷中國人拎簽證去美國都係共產黨員, 走得幾多件

完

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

關閉埋佢

正常來講，領事館不應該「收留」被起訴的嫌疑犯

低學歷一樣有

下一個可能被關閉的領事館：三藩市

偷呃拐騙真係支那賤畜嘅四大發明嚟

研究完

研究猿

而家班支那人唔敢出嚟了

FBI應該全天候係外邊等緊

三藩市的手足，去中國領事館外面睇下，一定好多便衣FBI

可能保釋外出，外國有法治的，但結果疑犯走入領事館。將來應該全部唔比保釋。

其實以單野大過侯斯頓好多
真係收埋逃犯

冷戰時就係照捉之後囉去香港以d地方黎交換戰俘
而家就戰狼外交

推

係。候斯頓係因為領事館人員使用假文件帶人上飛機，呢單就係收留疑犯。

如果純粹間諜活動根本唔會搞到封領事館
後面一定有好多野，重要一定斷正好多次

恐怕已成condom, 喺使領館內被肢解溶屍

美帝特登放人準備收網，個間諜又真係蠢到行返入中共在美辦公室唔出返嚟，俾人斷到正一正

咁三藩市領事館又可以關閉了

姐係點 比人滅左口?

埋周

支那領事館 = 中共間諜中心

兩單了
開始大逃殺

嗰啲唔係間諜嘅都玩撚完
不過抵死啦又要去美國讀書又要成日屌鳩美國
今次可以死返去讀清華

留係美國比人拉 返支那比國家殺

一個人入 分五件散件走

用粵拼都會咁錯㗎

匪諜

axios記者原tweet

如果美國要佢閂大使館
到時就唔止燒文件 隨時燒埋人

王偽部長::同志們準備一份反制抗議講詞，内容應温和少少，嚇鬼條橋似冇乜效

「研究」

好撚多花生

共_間諜~!!!

佢地應該會試下偷運佢上專機走

成隻共諜係領事又燒文件，盲都知咩事

冇用, 到時搜9你身

其實離個世界仲有粵音同注音既

肢解了

你又唔好咁講
有唔少好似余茂春咁嘅人

中國大使館成逃犯天堂

出軍隊圍撚住個支領

研究「完」

up

全部關閉

Who's next?

中国大使館bbq節

係“研究.完” 先啱

Push

有冇諗過一個恐怖可能性？

已經食咗

整咗人肉叉燒包

屍體都冇得俾你查

本土執法 FBI 夠做